香港警察唔係過街老鼠呀！！！！

點解？因為你班香港人未令到佢哋真正神憎鬼厭囉

唔該大家，以後行街見到狗都嗌句口號。你溫和嘅就嗌香港警察知法犯法，你好撚嬲嘅就嗌呑槍自殺，你派過帽嘅就嗌警餿3P，可以加個斷無名指手勢，總之要全街人望住佢當街比人屌

仲有，聽到手足屌唔該幫口嗌多兩句，我哋要營造狗係會全世界都怒罵嘅社會氣氛

用口號推post
香港警察垃撚垃！

屌你老母死差佬

推

已經見唔到行必差佬

黑警唔駛做un un腳

喂啊 頭先係黃大仙中心對出有一班 聯群結隊咁
漁農署幾時做嘢

啱啱見到黑警買飯，喺佢面前叫咗杯凍撚水

下次大嗌口號呀手足

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

含撚呑槍啦死差狗

係黑社會

香港警察呑槍自殺

黑警還眼

黑警死全家

不畏懼 不徇私 不對他人懷惡意

推爆啊

香港警察社會垃圾

成日自己一個岀街 嗌完會不會被𢭃

保持距離，喺人群中背住popo嗌，唔好同佢地有眼神接觸，咁佢地係好難搵到係邊個嗌

警察OT 警餿3P

支持警察
吞槍自殺

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)